所有和理非呢近要清晰表達立場，統一口號：「齊上齊落，絕不割席」

黨媒01、低級警察協會、人民日報、既得利益政黨近幾日統一口徑要你地同勇武割席，果件政壇屍蟲：白頭梁已經急不及待跳入敵人懷抱割席，所以你地必須清晰向世界表達「絕。不。割。席既立場

因為一割席，成場運動就會完結，敵人最期待既畫面就會出現，到時候所有既惡法就會粗暴二讀上馬，而你地無可能獨善其身

拉

星島標題黨屈鳩白頭佬

樓主仲要繼續拎嚟講

咁係白頭佬蠢，不過佢都蠢開，等如你接受大公訪問，你會期待佢會寫好你？

我近日已留意到黨媒01鋪天蓋地既「割席」論好耐， 所以出過幾個post痛擊于品海